黑社會去對抗勇武派都傻既，分分鐘自己支旗都被對家食埋

我其實好懷疑, 究竟有無黑社會真係咁傻
派人做輔警去對抗勇武派呢？

當年雨革日抖去搞打不還手既學生, 係會
但夜晚放工, 義勇市民圍過去, D黑社會係九秒九走人

面對全副裝備, 唔係打不還手既勇武派
究竟邊個黑社會會派自己既人去做輔警？
自己既人馬被打殘咗
下個月, 自己個場咪被對家 (無做輔警保全實力) 食埋？

究竟有無咁ON呀？

唔會啦

應該冇咁弱智
新界嗰啲就唔知啦

唔好打「推」或「PUSH」
打「7-21」

我一直都唔明個邏輯
如果我係黑社會, 唔係應該想黑警被打殘
等我自己擴張勢力咩？

點會調轉頭去做輔警咁CLS？
除非係同共匪有DEAL, 有錢收,
再獲保證黑警往後係黑幫地頭唔會行動

721維園

1. 可能有得刁，呢單你幫我，下單我幫番你；
2. 警察勢力點會殘？永遠都係咁強勁

有腦就唔行古惑啦⋯⋯

黑社會都係為錢先去做姐，唔通會為興趣賣粉咩
以前唔同警察一齊做，係因為有icac警監果啲睇住，同警察一齊冇大水食
現家警監全部係佢地自己人，同警一齊有so咪一齊搵囉，攞正牌做野，去番探長年代

啲古惑仔利益行先
反送中又好 送中又好 係咪都亂嫁啦
食左先講 而且佢地暗地裏上去撈野
實睇啊爺頭

香港連黑社會都和理非過人， 睇佢地乜都攪唔成，最多只係炒下黃牛飛，乜撚都做唔到。

唔係天真到覺得
政治人物同黑社會毫無瓜葛嘛？
從來都係弱肉強食 欺善怕惡 官商勾結

7-21

唔通係何律師???

轉型好耐啦

人地用開山刀見一個斬一個
勇武派都唔係嗰皮
唔好睇小黑社會
元朗人就知咩事
警察都唔敢惹
見到好走喇

on99

你估只有黑社會食來食去咩？
黑警關照佢個社團多啲、掃少啲場已經好大優勢。

我淨係知 一定係開間公司
當中利益輸送

721

推，721要人

你都識講[black]黑警[/black]